總括而言 中意巴塞果班人格同智商都係有問題

咁多年黎又茅又黑又插水又做戲又圍球證又唔認
死都要賴係人地嘅錯
好人好者點會中意巴塞依隊野
咩人格咩智商真係撐咩球隊

巴迷最撚鐘意呢樣唔計個樣唔計 又講feel

抽水又唔敢直線抽要陰d陰d玩曲線

8強出撚左局就成個怨婦咁場場撐死敵對家 人地班球迷都冇乜出聲 最唔關事個班賤種就最撚多野講懶係抱打不平咁撚樣 最鍾意講黑哨想洗底 收皮啦屌 講黑哨邊夠疤狗勁 北京電視機個幾年 年年都獲獲新鮮獲獲金 黑哨插水做戲圍球證樣樣齊 黑撚到連球證都出黎話自己係錯

講陰濕根本五十步笑百步 自己隊大把陰濕小人做陰濕野 仲好意思轉移視線

根本疤狗班垃圾係球壇講陰濕講黑哨黎計就係最冇資格吠個班

球壇公敵 阿仙奴車仔a米國米巴黎皇馬都比班疤狗黑過哂

鍾意得疤狗個班賤種真係人格同智商都有問題